公投 男仔多腳毛好定唔好

有冇巴打自貼

男人腳都要

我有好多腳毛
不過覺得有無腳毛都無所謂

唔多唔少最好

冇毛最好

好多腳毛

腳毛長 性慾強

圖？？

認真？？ 絲打點睇

用激光脫清佢就最好

真絲？

好多男人腳好j過女人腳

有毛先正 不過唔可以濃密